【公投】點解係遊行，而唔係直接集合包圍？

如果遊行目標係展現群眾支持，咁遊咗兩次，乜柒都展現晒啦？依家事實話畀你聽，政府根本唔驚你慢慢行一日路拍下手再嗌口號。無人驚過你啊。直接集合包圍，一齊傳福音、唱聖詩，感動上帝保祐香港人咁唔係仲直接咩？仲要喺到等啲狗批准你遊行咁戇鳩？

發夢見到周公咁樣同我玩學術討論，唔知點答佢好。

繼續遊行
一齊求上帝保祐
咩都唔投＝樓主收皮去瞓覺！